我是樹窿 你問我答

我是樹窿 訓醒起身幫你解決你既生活煩惱
關於點解做樹窿 想繼續做樹窿 都可以問啊

樹窿會唔會有心事

會唔 樹窿都係人 都有情緒

我都好鐘意千與千尋呀琥珀川

早餐食咩好

小千

M記熱香餅

女朋友話愛我但佢忘唔到前任 所以佢想我講分手 佢做好人 點好 我都好愛佢

佢自己同你講得出依句 其實你都知 你做左幾多野都好 都幫唔到令佢中意你 咁聰明既你都知點做啦 當然做唔做得出係一回事

我係一件垃圾 廢青 憑咩有女仔鐘意自己

唔洗驚 樓主都係
既然係咁 不如試下增值自己？
發展下嘗好 學一門手藝 點都好
想改變已證明你不是垃圾 加油

我係咪好似開錯台

如果係你又做唔做到？

做到，因為我會Care佢多過自己，但自己一定會係咁喊，會要好多時間recover